有冇巴打有打開羽毛球

一齊入黎討論 球拍 球鞋 技術 訓練方式 樣樣都得

約出黎打就差唔多

個人認為搵長partner打波, 性格岩重要過水平岩

Bravesword12

巴打你咩區

係 有心打肯練肯郁肯追波好緊要

我覺得業餘打講體力多過技術
但下下追就真係唔夠氣

係，我諗打親波都有心，但同波球傾唔傾得埋都好緊要

業餘單打真係體力，你出埋道力跑埋果步就可以救到個波，同hea唔跑埋果步又得個波落地差樂多。

*差好多

約岀黎打啦 紅磡區

爛手

打到斷咗ACL

好想打羽毛球

我都想搵人長打

開個tg gp la不如

有幾個連登開WHATSAPP GP / TG GP
去活動台搵下就有

香討好多場都係呀叔黎

有冇沙田友?
都好耐無打想打返